深水埗狗鐵嚟緊料

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

圖？

咩事

咁多人咩事先

巴打好靚仔

???

？？

乜事先

乜事

唔知會唔會封站

藍絲廢佬想走

又唔講咩事

狗鐵職員幫佢走 屌你老母

廢佬打人

係現場唔知。咩事

廢佬打女人

打女人

樓豬可唔可以唔好一句句咁出

好似係有廢老打人

廢佬打女人 推

可唔可以比少少前因後果

呢個真係唔知

拍住片問佢想私了定公了
影住黑警放佢

推

跟撚住佢 打佢老母臭西啦

又夠鐘出防暴？

推 打女人

你點影的

雞蟲

最激進既, 好多時都係深水埗出現

話跳闡係罪

成堆人圍住哂

狗到左

黑警

Pk了pk了

又拍膊頭？

廢老雞蟲摸靚女

放左？

又放人

又想放人

捉左入房

跟佢尾

為所欲為tee

多謝巴打做記者

入左狗鐵房

廢老打人成堆狗保護

閘呀

打得太快冇留意

唔見fb有live

私了啦

黑警可恥

楓樹街球場見到有架狗車去緊深水埗方向

仲未學精？黃金5分鐘開遮搞撚掂佢啦！

姐係摸女仔定打女人定捉跳閘？

捉女跳閘 之後打女仔

絲打最後點 走唔走到

好似係屈人跳閘再打人

廢老特寫

真係好撚樣衰

仲要唔要人

完左未？

手足們係控制室前企緊

屌你老母以後話人跳閘之後強姦埋啲狗都會照幫

屌你老母死廢老

黨鐵黃職 低調D

玻璃有反光....

姐係2重玻璃?
利申睇唔出

好似話藍絲廢老喺ssp亂捉女仔 屈冇嘟八達通 但有出入閘記錄

請印大頭 貼週街
非禮禁錮

又撚狗

打佢老母臭西啦 仲影相

多得和理膠

嘩咁撚樣衰
我呀婆都唔用呢啲爛9車仔

已經離開好似

揚晒 現在無得打

［情報］外國記者指921 係721/淘大2.0

好心你加密啦
呢度好多Mon po狗

仲唔死出嚟

快撚d啦

要打都散咗先啦 佢個款係附近出沒
當通輯犯咁 到時兄弟係街見到未濕佢一鍋

死廢老

又咩事

廢老打女人 仆街

A1出口外 4豬籠1eu

咁都出豬龍？
遲下係咪30000個防暴？

唔係入面影架，仔細睇有倒影

tg睇番黎

有個男人話個女仔跳閘，跟住仲要郁手，但係個女仔有出入閘記錄，個男人被帶入站長室

散撚左?

咁正 可以學下 再等d廢佬出手

講聲啦屌 過左去唔知做乜好

又撕殺

屌佢老母

肚滿腸肥三高閪樣

散水，等佢出站吊佢尾執佢一劑，執唔到就貼街招，等街坊慢慢搞佢

想問咩事

學班黑警玩回馬槍啦

我都唔知做乜其他手足應該仲圍緊控制室？

但係A1出口超多狗。我街上面

A1 一白衫一藍衫落車

多狗準備落地鐵站！！

On9

等人散記住私了佢

未落住sorry

5架狗車係出面

屌你老母逐個回覆講一句講撚到第二頁先講到乜事
Post都唔識開就咪撚柒開啦冚家產

自推

幾時有廢老打我?想同廢老隻抽,我都特登日日返學黑衫口罩,同跳閘屌你老尾係咪見我高大唔敢搞鳩我先?

屌你老母呢啲又唔告

其實係咪唔關事，無跳閘，係啲廢老見人靚抽鳩人水？

Push

事源係有個廢老捉個女人跳閘
個女人就有比錢check埋
廢老都唔肯放過佢 咁另一個女仔
就攞起手機影低廢老個樣 保障個女人
之後個廢老一手抓落去個女仔到

咁都要屌？洗唔洗寫埋祝福語 寫夠400字呀 傻閪

咁都唔告以後會越多受害者

兩條囡比人恰到上面咁都可以算數？
呢啲怕事死左膠根本唔係同路人
要打埋一份

屌你老母你哂人時間呀仆街
一開始講好啲咪唔撚使俾人屌囉
要怪就怪自己玩野

道理係晒自己果邊都怕事
學人講革命？

個女仔入咗去控制室比人兇
做啲咩你都唔知啦

唔識開po柒咗咪認
係都又搵藉口幫自己開脫
根本啲廢老無撚鬧錯
香港啲後生仔正一無膽匪類

哂人時間？ 唔好柒啦 我叫你入嚟睇？ 一開始一開始 講經咩傻閪 仲有呀 好撚好玩呀 玩嘢 傻閪 食屎啦

開po係咪有標準呀 屌你老母臭閪 唔係嘅話 你講乜撚嘢識唔識姐

協調調查。冇事啦 廢老

簡單講晒
有廢老捉住個女仔話佢跳閘 最後確認係有出閘記錄
之後個女仔話條廢老非禮 最後班狗送個廢老入站長室
最後防暴狗送埋佢上狗車返深水埗狗屋

大機會係

仲要一嚟就帶佢去控制室先 問都唔洗問咩事